其實美國民主黨都幾撚霸道下

又要奶共發大財, 又要香港政治明星唔好撐侵撐怇地
屌你老母,同共產黨又要做人民屠夫,又要人民支持佢地有咩撚野分別姐屌